贏，一齊贏；輸，你哋輸

又話

齊上齊落
不篤灰
不分化
不割蓆

屌完未呀
贏咗觀感， 咁你爭取到訴求未呀？？？

贏要一齊贏呀

勁勁推

推呀

推

推

唔好畀分化狗得逞

批評很容易
但唔該將心比己啦

只要人夠多，咁先有力量。
勇武又好，和你非又好。

個個都做 free Rider， 仲鬧走埋做嘢嘅人，
咁就真係玩完

yeah 清晰

唔知道指責前線既人咩諗法定係一毛，解釋一次：
係政府（共黨)A行為只會煲大對自己有利既point ，
B行為冷處理所有已fc做錯既事（狗濫權），
C行為無中生有屈對方 (收錢遊行)
對方係政權(港共+狗)，香港人係冇權冇槍既市民。
孫中山人數上由壓倒毛澤東到落敗到台灣，係衰左係政治上唔夠老毛賤格，做唔出BC行為。
示威者人數由200萬到而加有大量因爲爆玻璃行為搖擺不定而減到唔知得返幾多。
要贏到共黨政權得一樣方法 ABC行為做得誇過對方。
盲撐可能用錯字，我用攬字。
攬等於= A +B
你話道徳淪喪既？ 我明白。但請唔好係打仗時期對外大宣稱自己友做錯呀喪屌呀。想屌咪整連儂牆囉。
連登都幾多淺黃中立入黎睇，唔好做衰示威者團結形象啦。
欣賞冇被狗搞到憤怒蒙蔽自己既大家，亦希望大家明白政權歷史到現在既手段一樣污穢不堪，我地冇殺人冇姦淫冇大屠殺，用返抹黑老作還擊對方時，你可以做唔出，但請放下政治潔癖，冷處理自己友做得唔好既地方，擁護自己友直至打低強權。
最後，五毛三毛一毛死三代

不篤灰
不割蓆
不譴責
齊上齊落
五大訴求

[思想改革] 抗爭者的思路

推！！！

過左去嘅事仲要講幾耐，而家無人怪任何自己友，你無啦啦講乜7？

不篤灰
不割蓆
不譴責
齊上齊落
五大訴求

btw 冷氣軍師正垃圾

我都唔想， 但係見到其他分化post仲推緊

推！

push

咁你識唔識推其他有用po呀？
識唔識用不推文回覆呀？